香港邊間旅行社係黃, 邊間係藍？

唔想消費落在藍色嘅嗰一班福街杏家產。唔該各位巴絲！

東瀛遊個老細去撐警大會，絕對要抵制

星晨就俾中資收購，但85 主動不營業，唔知係咪暗盤
下周網民發起下周一（8月5日）全港大罷工的活動，最新2015年獲內房花樣年（1777）收購的本地旅行社星辰旅遊亦公布「由於8月5日本港多區均有可能進行大型活動，導致交通異常繁忙，為確保同事及貴客們安全，公司全線香港門市及總部將於8月5日休息一天！」公司又在文末加上「風雨同路47載，紮根香港創未來」的句子。

唔該啊！
再人肉孤高搜索，更灰……

你話要去旅行，港人最熟識嘅旅行社不離永安、康泰或係星晨，但我可以話俾你知，永安俾大陸個旅遊網站攜程買咗，康泰亦落入香港航空手上，至於星晨旅遊，冇耐前亦被大陸房地產商花樣年（1777）收購。

自己直接去洒店網 航空公司度book

之前唔係有間罷工一日？

星晨旅遊！！！！

星晨旅遊
5/8罷工 全線唔開